(開定) 石油淡友鞭屍區

鞭完好友屍 係時候差唔多鞭淡友

屌你咩 又燈